蘋果：科大生右腦壞死，腦幹嚴重受損至接近腦幹死亡。

蘋果：

【20:37】據悉，科大生情況並不樂觀，兩次手術後腦部仍然嚴重腫脹，右腦壞死，腦幹嚴重受損至接近腦幹死亡。腦幹在大腦中是負責維持呼吸、血壓和心跳，當腦幹嚴重受損，也難以控制身體其他機能。

【20:15】有網民發起在ICU門外替周同學集氣，現時有30多人在病房外聚集，當中包括認識周同學的市民到場。發起人以製作小連儂牆希望為他集氣，他表示院方不能把連儂牆放入周的病房內，只可放在大堂外。版上有多張的memo紙，內容提及「周同學，還你真相，快啲好返」、「加油撐住，唔好放棄」、「我哋等你康復一齊煲底見 」等字句，希望替周同學集氣。

替周同學集氣

有新消息未

唔好有事呀⋯⋯頂住呀

成世仔就咁玩完....
明明咁叻仔又讀科大
就算救得返
都唔知係咪真係應該叫做大步攬過

慘 差佬一定唔畀佢死.. 應該會夾硬將佢整到變植物人

難聽d都要講句
要有定心理準備啦

其實咁痛苦的話 死會不會是一種解決呢

唉

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

其實真係差幾時做個test😭😭

需要真相

周同學我哋應承你一定繼續行落去！

手足唔撚好死呀屌
燒山可唔可以出嚟燈燈佢呀

變植物人

唔好再折磨佢了 讓他安息吧

明天 你會在香港看見遍地開花

我哋唯一可以做，就係搵出真相

燒山，求下尔

右腦壞死仲可以點醫，醒得番仲慘啦

你

加油 撐住啊

最仆街係堆死黑警白卡狗阻撚住救護搞到咁

請問邊間院？ 想去現場集氣

應承你 你的死 一定會讓佢有意義

頂撚住

雖然唔想承認 但答案可能係

伊利沙白 去送周同學最後一程吧

頂住啊

同學

有好多野等緊你去做

你可以捱過依關

Rip

要加油撐住呀

好彩已入夜 在房哭泣 聲音也不會俾人聽到

仆街啦今次

頂住啊......

頂住

謝謝

對唔住，但係咪唔應該醒返，醒返佢呢世人點過

周同學都未放棄 我地放棄佢？

蘋果都咁報埋
可唔可以fake news呀

頂住啊

就算唔死, 無奇蹟都生不如死 屌哂班驚犬

集氣，堅持住

其實真係好唔開心

頂住呀周同學
我地唔可以再少一個手足

咩最後一程？收皮啦

救返都變植物人
唉

佢冇放棄，佢最想見到香港重光

我向大家道歉 我放負了

11月9日：7區開花！香港人反抗！

集氣

一定要好返呀

加油

腦受損咁嚴重
救到都唔可能再正常生活

可以起得番生，過剩低既人生

佢有意志但奈何身體唔允許
收錯料please

一定好返

吸引力法則 唔係講無事

係講一定好返特別work

加油周同學 我哋煲底見啊....

一定唔可以放過班死黑警

其實除左呢位手足 已經有幾位手足真係離開左我地

仲有好多比狗咬到遍體鱗傷 性侵

不麻木 不忘記 不放棄

奇蹟要出現

唉

全世界只係剩返 燒山 可以拯救

我信 一定會好返
有奇蹟架！

跪求奇蹟
手足撐住

班狗阻住救援屌你老母 黑警不得好死

周同學 加油呀 你一定要起身親自見到香港重光既一日！

想問之前健仔、俾人刀插肚佢地情況點

求下你一定要醒返 仲要見證住煲底嗰日架！

燒山出黎講句 燈下周同學得唔得
好返既話我齋戒一年

頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!頂住啊!!!

手足頂住，同我哋一齊行落去，好唔好？

手足撐住

右腦壞死 其實死可能係對周同學嘅解脫

不能讓血白流

我一世都食齋

對你唔住
覺得好傷心

醫護都應該好無力

右腦全部壞死慘過死

黑警不得好死，永無安寧

我只係希望周同學唔好再痛苦
明明咩都冇做錯 22歲咋

我好撚鐘意食牛，兄弟你大步攬過我戒牛一年

正正經經準備升級，唔好亂開post 突發吹雞，唔好辜負佢

黑警不得好死

手足要醒返呀

認同，但覺得唔應該咁早放棄

手足

右腦已死亡，其實都要接受命運，俾佢安樂死吧

如有器官捐贈意願，就幫助其他人更好

唔好死呀 支持住呀

聽到咁 我都。。。

甴近平

我地仲未煲底見 唔準訓

一定會好返！！

頂住呀

推

唔好放棄 200萬人仲有斷喺天堂既人都等你醒架手足

無啦屌

唔好有事呀周同學
我好討厭拜山
所以唔好俾我睇到你黑白相呀

無知一問 最近應該係將軍澳醫院 點解去左伊利莎伯嘅？

周手足, 安息, 我一定會盡自己努力幫你報仇

集氣集氣集氣

好撚SAD

頂撚住呀，等你好返拍住上

唉....

唔好啊

有案例天生得半邊腦都正常大
你都得架，唔好放棄

唔好再折磨佢 亦都唔可以放棄佢做緊既事

班狗應該最想佢死或者永遠醒唔返，死左就永遠唔會有真相，同陳彥琳太子站事件一樣

到底係發生咩事先傷得咁嚴重
黑警要還

得QE先有最齊全既腦部手術設備

頂著呀

黑警還命 香港人 殺狗 ！！

其實係因為右腦壞死左

唔想放棄但唔想同學仔受苦

好似太嚴重要直接去EQ

手足頂住呀

唉 我覺得最壞唔係走左 而係同家屬講要拔喉 希望最後唔係咁

一定要記住呢個畫面

加油呀撐住

血債血償！

兄弟頂住呀

Tkoh uch 都無neuro surg

垃圾廢物警阻救護
已經係多次 今次死埋人
準備受死啦弱智警察

一定會好返

可唔可以有奇跡

周同學頂住呀加油
我地需要你

push。。。

頂住吖，手足
我地要為手足報仇，要為手足繼續行落去

由跌落地個刻搞左幾耐 哂左幾多時間 先去到醫院
究竟係意外定人為呀係邊個造下呀
周同學 雖然同你素未謀面 但希望你能夠大步擸過

大家都好清楚其實情況係點，剩係右腦壞死俾佢醒返佢呢世人點過

周同學，你要加油呀

最近有腦外科而又可以處理到重症既醫院

比佢走啦

撐住 齊上齊落

唉 腦都壞死
衰啲講句仲點可以好返

但大左之後
腦功能已經固定左
男性比女性的腦功能更加偏側化
基本上唔會好得返

讀到科大咁叻仔，有大好前途等住你架！
兄弟你快 d 醒返！

周同學加油！頂住呀！

加油頂住

救番仲會有奇蹟，而家醫學咁昌明
周同學未放棄我地一齊集氣

......

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
奇蹟要出現呀

希望有奇蹟係周同學身上，平安無事

奇蹟pls

周同學,快點醒返講出真相啊

還返個真相比呢位手足

辛苦了 要發生奇蹟
但如果一世植物人 比我都想走左去

巴打加油呀

真，肯定要脅住家人唔比簽紙

我願意短十年命嚟換佢大步𨈇過

我都唔想咁諗 但真係好矛盾😭

我地一定會幫你報仇。
呢場運動下一個死既人一定係班狗。

如果死係一種解脫 願你長眠

去到腦死亡 寧願家人比佢早d解脫

右腦壞死救番都

真係好心痛，我係男都都好想喊.
尤其我知道周同學個求生意志仲好強...

求炒車

集氣
仆街黑警不得好死

希望周同學可以大步檻過

集氣！

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

加油呀

加油！！！！！！！

唔好有事啊求下你
一定要醒返要無事

話俾你知 唔可以呀！！！
呢場仗贏果日一定要見到你係煲底同我地相見！！！

會唔會咁誇？
遲啲爆出黎咪超級核彈？

手足，求下你，唔好有事

唔好有事

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

再見

明白曬

都交左比醫院啦..點樣可以唔比

離晒譜㗎!!
上救護車時
仲要向救護車前方射催淚彈

周同學 仲有希望架 唔好放棄

同埋醫院好多記者同手足守候緊
啲狗應該唔會入到去搞家屬？

右腦壞死

集氣！！！我地等你！！！

／

撐住呀,周同學,休息幾日好起身喇

周同學頂住

頂住啊！

點解仲未有一個車CAM放出黎
東網影到3樓已經有血架喇喎
肯定有內情

大家應該要應承佢一定要為佢伸冤
唔可以令佢既傷/命不明不白
一定要盡全力直至解散曱甴隊，煲底慶祝

警狗 殺人

好唔開心但係要頂住

周同學你慢慢休息
透夠就好醒返黎見我地啦
我知你一定無事只係攰左D姐
我地所有屋企人等你歸隊架
煲底之日預左你架

唔好講咁多
總之用自己/宗教方式幫佢集氣先

一定要搵出真相

撐住吖老友

當年我老豆都係咁
醫院要家屬簽不治療同意書，老母唔肯簽要我簽

唉，唔想又諗番起，不過最後都係要簽⋯⋯

手足頂住
我哋係煲底等你

希望佢舒舒服服
無論點都好

班曱甴 殺人

依加唯有相信有奇蹟...

殺狗 填命

之前有個女仔多個器官衰竭都可以好得返，9/6開始香港人一路創造緊好多個奇績，巴打都要頂住再創奇績呀！

你得22歲仔渣！好多野都未做過，快d醒返！

集氣保佑🙏

再集氣

要同我地一齊睇到香港光復個日
唔可以少咗你架

請你一定要安好 有好多人等緊你醒返

周同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學同學

好難過 佢22歲渣屌...

大學生, 未來社會既希望

....

我希望大家有個共識 周義士已經死咗 就算救得返佢嘅性命 右腦壞死腦幹死亡 亦都同死咗冇分別 就算 就算奇蹟發生 周義士恢復原初 佢冇畀黑警謀殺 原本應該擁有嘅 安好無損嘅幸福 都已經「死咗」

各位 唔好再自欺欺人 死咗啊 周義士已經死咗啊 比黑警謀殺呀
冇下次㗎啦 唔可以有下次㗎啦
你哋再忍 再退縮
就會有第2 3 4 5 6 7個周義士㗎啦
唔好再祈求奇蹟 可以擁有嘅 只係淨返自己創造嘅「最後一次」

可能真係比我估中

係停車場比差佬捉住打到重傷
有人驚奶野唔call白車扔科大生落樓謀殺

加油同學

撐住呀

撐住

集氣！！

佢22 歲，讀好多年書，比好多垃圾毅進仔努力好多倍先可以考入ust 好心痛啊屌，黑警死全家

彥琳單嘢咪沉咗
有咩所謂

好矛盾
好想佢堅持落去但又唔想佢痛苦

有咩方法俾到最少痛苦佢就最好

大學生早已非社會希望。
只係今次抗命就連00後都唔係香港嘅未來主人翁。ChiNazism係人類罪惡

去到呢步，半個腦壞死，都唔想講落去
好沉重，一定要還佢真相

真係好心痛

唔係太高又屎忽落地先都會跌到個頭咁嚴重
究竟係咪班狗扑頭再掉佢落街
咁樣就通晒點解班狗阻救護車入,因為死左先可以確保守到秘密

希望好返
二十幾歲

我真係眼濕

祝福你

其實切走一部份個陣已經唔睇好

係咪一路都係咁對我地啲手足
打到重傷就索性打死
佢地有條team專處理屍體
今次就浮左上面
比消防同fa接觸周同學先

手足我知你得嫁
頂住呀！

一定要撐住啊

係咪冇可能好番？

所以話黑警同荷蘭叻呢類仆街藍絲真係等天收，祝佢地同成家人都不得好死

唔好呀

好無語 我自己都好認同植物人唔上唔落仲辛苦
一係就好曬 一係就衰曬 卡住係中間變植物人同死冇乜分別

加油呀 ！

加十年

真係好矛盾
醒返都好難真係完全康復 好大機會做植物人
希望奇蹟會發生喺周同學身上啦

成個腦最重要就係腦幹

訓左幾耐呀你...

腦細胞壞左係唔會再生

右腦死左啦，返唔到轉頭，算啦各位手足

用毅進換科大 真係痴孖筋。
diu 幾千個毅進都唔夠一個科大勁。

拔喉要家人同意

奇蹟求下你

奇蹟要發生呀！

😭我要奇蹟呀！

屌

平安健康 煲底相見

頂住呀!!手足！！

先22歲仔

大家要幫佢行前多一步

唔會好得返
腦壞死係irreversible

頂住啊手足求下你

周同學 多謝你
你一定會睇到香港重光既一日

自此我唔信好人有好報 世界上既壞人咪又係消遙法外

其實醒返真係未必係好事

右腦壞死...你諗下一個人無左一半腦...要點生存...

仆撚街到 屌你老母真係

科技發達
話唔定iPS cell有新突破呢
日本都試緊用iPS cell醫帕金遜

植物人.. 不如比佢走...

加我我大半生
我真係寧願跌嗰個係我 佢咁叻仔
好難受

加油啊！

你地係度講乜都無撚用
咁撚耐都唔撚識覺悟

有冇得捐腦幹？

阻住救護個30分鐘 班狗害死咗一個人

頂住呀，俾哂啲元氣你

不如比佢走啦 大家理性啲 好心痛但比人走都係一個人道嘅方法

相信奇蹟

半個腦都頂萬幾個警察
屌你老味班垃圾

講過話一個不能少⋯⋯已經少咗好多個，同學我哋唔想冇埋你，加油呀

但都唔會咁快有
就算有都唔係佢先（有錢，有權）

警謊已經唔認了

手足，我地講好左煲底見嫁，唔可以少左你嫁

右腦壞死已經好嚴重

頭先返工做做下野都忍唔住喊出黎

骨髓係有得捐 但依家骨髓細胞未可以分化成腦細胞咁巴閉 簡單黎講啫係冇 有既話d植物人一早醒曬

唔好同個d禽獸比

點解咁慘

撐住呀 周同學

希望有奇跡發生,黑警阻救援真係落地獄都補償唔到，祝佢地同後代世世為奴，代代為昌

明白

唉屌

佢未走㗎, 佢仲未放棄, 我哋放棄啲咩

做雞都要俾客食霸王餐

[url][/url]

撐住呀, 周同學

香港人幾時先識全民打狗
如果呢件係7，8月發生，我夠膽講差佬唔死都殘廢左幾個。
宜家大家都開始無奈甚至麻木

醒返都唔可能好似以前咁

唔好呃自己好嘛? 吊命冇任何意義

我曾經聽過有個植物人醒得番 但果個真係奇跡 連醫學都解釋唔到 可想而知 唉

你咪撚戇鳩啦

不要走，應有還未有

Pray 奇蹟可否出現

同意 唔好辛苦佢啦

點解呢到係現實世界而唔係虛擬世界...

希望佢有一個最少痛苦嘅出路

加油等你一齊煲底見

我知，係好慘，但呢個時候我地要信有奇蹟，係左膠係on9，但冇辦法。周同學醒呀

點都要醫返好 一百萬人每人一舊水都一億

係,
但對佢父母黎講差好遠, 無論咩狀態都想佢醒返先

吉人天相

唔想放棄 好想佢撐住
但矛盾嘅係佢奇蹟生還都會係植物人
右腦已經壞死咗
好難受 為一個素未謀面嘅人喊到仆街
好想煲底相見 已經有太多手足犧牲

唔好啊，手足一定會大步檻過㗎

一路死唔去個身體可能仲痛緊

變植物人唔係同死冇分別

係比死更慘

集氣!

唔係所有野都可以用錢解決 腦幹壞死目前都冇得醫 心照啦

集氣
一個都不能少

希望炒車

周同學, 你撐住, 可唔可以? 我地每一位都需要你.

好羨慕手足有咁正面心態

佢係第一個有曬證據 班狗累死既人

班狗阻救護阻咗30分鐘 唔比佢救人

係第一個我地見證住佢由仲有命 變到依加咁

而極大機會會捱唔住

我好心痛 好仆街班狗

第一次為咗手足係依場運動度喊

真係頂唔順

其實佢好大機會最終都會死去

只係希望佢嘅死會有價值
令到更加多人反撲 呢個極權政府

周同學 集氣🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

大家面對現實

大家都要有呀，唔係場運動點堅持落去呀

而家只希望佢可以安詳地離開

屌嗰30000 狗冚家十八代加埋都比唔上周同學啊

其實梁烈士已經喊到仆街

其實已經冇奇蹟架啦各位
周師兄已經冇哂所有嘢
之後會點大家都諗到
如果最後冇走到
啲人就會話好彩冇事
但其實只不過係搵藉口安慰自己
最後真正冇事嘅你地繼續做自己嘢
科大人繼續上堂, final
之後雕淡件事
但宜家就係好時間俾我地出一分力
而唔係等周師兄情況有變先決定我地點做

其實唔同
植物人雖然冇意識但仲會識自主呼吸個d
腦死已經係無得醫 會慢慢等器官衰竭

真 就算醒返都唔可以正常生活到
最少都會半身不遂先 唔知仲有冇其他後遺症

解脱啦手足

集氣呀

第一個唔駛FC都知係因為曱甴阻礙救援而犧牲嘅義士，當然停車場真相唔係唔搵，但可唔可以唔用只係可以幫周同學搵真相作為自己逃避覺醒嘅理由

一晚 俾我喊返一晚得唔得

如果真係壞死 我寧願個手足解脫

除非你似舒麥加咁有錢
無限課金搵到最好既醫生
否則都

周同學...請你創造一個奇蹟

岩 除左奇跡 但真係咪再自己呃自己 醒左都係植物人唔會係好消息 不如唸下點行埋佢過份

有曬證據 隨撚便佢認唔認

腦幹壞死真係醫唔返 如果係人工腦咁個個人係咪佢本體？

係咪食止痛藥個個 個陣佢屋企人身後事都幫佢準備好 然後奇蹟出現 佢好返了
周同學都會無事的

唔準啊！

屌你老母 今次真係喊到仆街

領展仲要話CCTV影唔到 一定有鬼

人咩工腦 講廢話

我都知
但唔想接受

果條臭閪好似撐警。

好心痛..

係，唔認警察有殺人都唔緊要
擋白車已經斷哂正

其實好番都好多後遺症，當然梗係想佢完全冇事出番黎，但係如果好似植物人咁，我會想佢脫苦海多啲

大家幫推，減少手足受傷同被捕機會

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

死比較痛快
現在是折磨

加油 我地需要奇跡

我想喊

姐係電腦無左塊底板

連神經既運作都未了解清楚，更何況控制維生系統既腦幹

mola mola

殺人填命
有麻包袋plan未

撐住吖！

如果冇奇蹟，我希望佢可以得到解脫

可否堅持？至少堅持到香港重光的那一天。
想你知道，看到香港的未來是如你所願。

希望佢唔好走 但係做植物人又好苦 我哋可以點幫佢

[black][/black]

要傷要死嘅都係全部嘅警甴

人地個腦都冇咗 咁你想點？

腦幹嚴重受損,唔係腦部受損咁簡單
同植物人唔同,植物人只係腦部受損,都有渺小機會好翻
腦幹受損係完全無希望,佢其實已經走左,只不過用機器釣住d身體機能
昏迷兩日,三倍強心針,其實大家都心裡有數
我唔明點解佢d家人仲要令佢繼續受苦,仲要低調
佢在天之靈一定想我地發大佢,用佢條命喚醒香港人,希望佢家人明白佢嘅心意
而我地唯一做到嘅就係為手足贏埋依場仗,行埋佢行唔到嘅路

腦幹死亡係一定要靠機器維生

同學仔，你一定要醒返，話俾我哋知，邊個推你落黎，我哋幫你報仇！

我屌

有人工心臟、人工肺 但唯獨係唔會有腦 因為每個人既大腦都係獨特既 冇人係一模一樣 你就算夾硬塞個機械腦落去都係唔相容

真係好唔樂觀，想像唔到右腦壞死，又切左部份腦仲可以點救
但周手足可唔可以做全球第一個奇跡案例，健健康康精精神神咁番出黎

集氣周同學頂住啊

接近咋

好多黑護雞老公係狗

要冇事

fake news

please

[/

有咩事要保護佢屋企人 一陣又俾人消失

＂你們＂逼到香港人退無可退，真要逼到攬住死？！
＂你們＂摧毀了香港下－代，你們也有將來嗎？！

＂你們＂只會讓更多人醒悟，醒覺，反抗！！！

周同學加油

為咗你 我冇十年命都得嫁

點解呢個位有血跡

ga yau!

其實可能係
但係之前唔係話佢求生意識好強咩
佢自己嘅人生應該佢自己選擇
若果佢鍾意放棄就放棄 我哋唔好畀壓力佢好似一定要佢生存落去咁

只係好聽的說話姐

代表未下墮時在 3/F 已經受傷，所以一定有可疑。

同學起身啊！唔好再瞓啦 與你素未謀面，但好心痛

God bless him!

加油 快d醒返

九童女靠一邊腦生存

訓左好耐喇，快D起身

唔想打擊大家，但真係要有心理準備⋯⋯

gcs3分就算即刻接受治療，個survival rate都唔高。就算好好彩穩定到個生命徵象，未來既prognosis都極差，更何況依家延遲咗足足30分鐘。再加上兩次既減壓手術都冇辦法減到顱壓，情況真係唔樂觀

讀科大n展咁辛苦都捱到 仲要咁叻仔讀cs
哩關都要捱過呀

兒童先有咁嘅能力。。
希望佢會奇蹟醒返同埋左腦接管埋個右邊功能

個心真係好唔舒服

醫生指出，兒童的腦部有驚人的恢復能力，在移除半邊腦後，餘下的一邊可以接管另一邊腦的功能。

黑警死全家

擋白車 有曬片 有曬相

班曱甴唔認唔緊要

反正佢地做錯乜撚野都唔會認

希望有奇蹟。。。

真相只有一個 領展唔公開CCTV又話影唔到 一定有鬼

要一齊喺煲底相見㗎

加油啊周同學

的確冇人決定到 可以創造奇跡既只有佢自己
但我地一直討論緊客觀事實

集氣加油

巴打可唔可以攬住一齊喊

殺人兇手

cctvb 播話現階段唔係真咼

好傷心

唉 希望有cctv還原真相
唔好不明不白咁犧牲

之前有個傳聞係有狗係停車場追佢

831/15歲/科大 全無CCTV或者睇唔到/改曬 今次咪一樣都係無

頂住呀巴打

依家係連全世界最好既醫生都未必醫到啊 如果有醫生連腦幹壞死都醫到 佢一早攞諾貝爾啦

CCTVB梗係唔想你恐慌啦 五個月仲睇CCTVB

周手足，加油

要大步攬過，起返身

周周學求你撐落去

手足加油

科大巴打無左一邊腦好返會點
大家一齊集氣支持

Btw 信蘋果都唔會信黨報 即使佢係科大學生會會長講都好

要吉人天相呀

同學，願你去到一個無憂無慮嘅世界，唔使再受暴政、黑警壓迫⋯⋯
你喺呢個世界未完成嘅事，放心交畀其他手足，我哋一定繼續行落去！幫你報仇雪恨！

毋忘義士獻身、不屈氣概！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

腦幹嚴重受損
其實有咩影響
可能課金醫返好?

cls,段youtube片勁多5毛留言

加油周同學

好心痛

支持住

心跳 呼吸 全部都係果到控制

生存基本功能

我有個同學之前交通意外好嚴重麵係腦傷得好重，佢最後奇蹟咁無事而家仲好好咁繼續恢復仲可以返學
求下個天都幫幫佢，你一定可以過呢關你一定可以醒返嫁
求求上天

呢邊有血姐係證明左佢唔係企左出去欄邊失足跌啦

其實睇文字描述都睇得出冇乜希望

呢兩間不嬲都垃圾 九龍東無一間設備齊既大院

同一間u 畢業
睇到好想喊

我想佢醒返，之後身體機能恢復正常，唔影響日常生活，我唔知係未要有奇蹟先會得，但我真係希望得，手足要醒要好返

右腦壞死啊大佬
就算無死到 都會連生活自理行動都做唔到啊
除非佢有奇蹟生番個新嘅右腦出黎
唔係不如接受現實 唔好令佢受咁多苦啦

明白
但我睇樓上
舒麥加點解佢最後好到
無限課金姐係幾多?

可以學舒麥加咁最後醫好?

周手足！

唔駛佢地認

上面話一半身體郁唔返唔會掛

祝福你ust手足

人地十五分鐘內有飛機吊左佢去醫院

舒密加依家可能都係半植物人咁

唉 何苦呢 ！希望大家都平安大吉 大事化小 小事化無 早日平息社會上既仇怨 珍惜生命 好好生活

喊到痴線
我都唔知應唔應該叫佢撐住好 雖然佢求生意志好強 但係宜家咁樣就算醒返都好痛苦...
我地永遠唔會忘記你俾死黑警害到咁
一定會為你報仇雪恨

我覺得作為外人唔好為周同學揣測太多
乜野壞一邊腦寧願死左去呢啲說話

第一 醫護人員仍然全力搶救緊佢
第二 身邊認識佢、重要既人都支持緊佢俾緊鼓勵佢
第三 呢個世界係會有奇蹟出現

係無錯 手足佢既身體就算可以慢慢回復都一定有好多後遺
但呢一刻並唔係去權衡後遺既影響同放棄生命既時刻
所以我希望大家仍然互相扶持 等待治療下一階段結果
一日未到真正既完結 我地都唔應該灰機、放棄

手足係比黑警拖左30分鐘
屌佢老母

仲有，佢可能到依家都係講野都唔知講唔講到
所以咁多年來都無露過面 家人亦已經無講佢情況

可唔可以搵美領請最勁既醫生
美國背後唔係有外星科技咩？
咁諗好on9
但係有少少希望都想試

周同學係30min先入醫院 右腦切左 腦幹壞死
當然醫生同醫療設備都可能關事
我個人覺得佢比舒麥加嚴重好多

，

咁講啦 腦幹係控制你生存來源既地方 包括呼吸同心跳
你依家destroy左果到 基本上只可以靠機器維生
等同你攞個死人出黎繼續泵血俾佢令佢心臟跳番 咁佢係咪生存緊啊？依家就係講緊果個意思 所以醫學上先話接近死亡

依家望係咁望佢冇事 但大家都知遲d都要面對 我知係有奇跡 但唔會知係幾時發生 所以先叫唔好抱太大期望 我地真係要反思下之後要點行落去

黑警要填命

大家都知道醒返既可能性微乎其微
亦都清楚佢醒返都會有好多後遺症
但係 手足係醫院努力咁生存緊
講乜嘢送佢最後一程

好唔開心，今日星咗幾次
醒呀手足大步擸過

........

呢啲差一分鐘已經差好撚多

快d起身啊 大家等緊你

手足 我希望你醒番
到時煲底再相見
繼續集氣

太遲了 同埋有外星科技都唔會用落你普通市民到

頂住啊， 唔止30人， 成個連登都幫你打緊氣
煲底見

認同，過份既樂觀並不能扭轉事實，而以傷者角度思考亦唔係口賤涼薄。
相反凡事盲目支持及灌輸希望更冷血

同學加油呀！

喊*

頂住呀班警曱根本係殺人兇手

眾籌 請世界最好嘅醫生
並且要告政府 賠償家屬

希望奇積出現快啲好返

比佢安樂咁走啦 唔好比佢再辛苦

不如咁講
現時醫生最佳方法可以點救
only香港技術

加油啊

睇見你一句以「傷者角度思考」就大錯特錯啦
你唔係周同學 你知佢想點？
講呢啲說話一樣無補於事

無事 肯定會健健康康出返黎

我唔要代你行埋佢啊 我要我地一齊行埋佢 頂住啊手足 我地講好左係煲底見㗎嘛

等
真係得個等字

腦幹全世界都未有技術醫得翻

醫生已經盡力我相信

頂住呀手足

要堅持落去

一定要吉人天相

如果唔係比黑警拖延救援 情況一定無咁差

難聽啲講腦幹死基本上都係等斷氣

冇事架 你好快會起返身！我地等緊你啊

我用一般人心態去諗啫，我的確唔係佢，你句說話一定無錯既，但我會覺得你掟句咁既野出黎同袁花話你唔係人肚入面條蟲無乜分別。你再繼續鬧就鬧，我無乜心情同你鬥咀

你唔係周同學 點以傷者覺度思考？
你只係假想代入自己係受傷個個
我只知道手足仲喺醫院努力生存緊
如果最後確實腦死要拔喉
我地先係叫做送佢最後一程
如果有幸醒返
無論狀況點 我地香港人都養佢
如果到時候佢唔想做人
我哋眾籌送佢去安樂死
依家佢仲瞓喺醫院 仲在生！

唔好放棄，頂住呀

煲底見呀

Ust同學
聽日5點LTB
屎為唔condem唔收貨
記得reg

周同學都未放棄 大家唔好放棄佢
大家更應該唔好放棄場運動

死黑警阻人救人，罪無可恕

相信大家經過梁烈士既體會
都明白生者同逝者之間既羈絆
對生者黎講係深刻同難受
尤其好似手足呢種生死一線情況又唔理想既時候
我地都會附加好多個人既諗法喺上面
呢啲都係作為生者對遇難者既投射

但要清楚一件事係 我地唔係要將呢種想法加諸佢地身上
而係將個重點移返去自己度 我地應該點樣繼續走落去
點樣去面對有關佢既後續發展 呢啲先係有建設性既方向

大家集氣俾周同學要撐住之餘 自己都一樣要撐住
我地大家互相喺度發洩過就要做返手足都希望我地一齊做既正經野啦

加油呀！

班狗死都未輪到你死呀
仲要係煲底見架手足
我地等梗你呀

其實過程只會更痛苦。
所以若果年紀大咁唔好彩中風攤左之類，
我都唔想人醫我

周手足 加油啊....sad到唔知講咩好

撐住呀手足

大膽假設

黑警先掉人落樓

繼而阻礙救援

企圖毀屍滅跡

plz wake

讀電腦有幾叻

現實係一個人進入呢種情況
喺香港黎講係無能力控制自己生死
至於當事人既感受定係照顧者既感受都好
都已經唔係同我地有關既事
咁我地應該將重心擺喺邊度呢？

上天已經拎左一隻右眼, 一對腳, 半個腦
夠啦

呢個時候有必要咁講?
人比人比死人

收聲啦 毅進仔

我唔信有神，但如果有，而你地又睇到既，做下好心，救返佢，多謝你

就咁壞死一邊腦唔會對生命有影響，但會影響身體機能，我屋企人右腦大範圍壞死，而家半癱，範圍細d影響亦會細d，壞死位置唔同影響嘅機能都會唔同

而佢腦幹嚴重受損則有可能變植物人/死亡

以上係我屋企人嘅經歷，非對醫學有研究，有錯請見諒

請問你點知佢未放棄？
傳心師？

推呀

=========================

［手動backup] 黑警行兇片庫

單計 11 月 2 日就有 40 條片， 唔敢講最多果日，但應該都係 top 3 ，係 video 入面總共有 57 個folder ， 保守計超過 800 條片，全部都係警暴，黑警濫權既證據，當中有好多暴行係無片得相，我無 save 低。

睇到香港警察要求 facebook 刪相，唔知佢地會唔會又叫 google delete 左個 google drive ，拎埋我個人資料封我艇，但我真係驚你老母呀，落地獄啦，陷家果隻。

希望有心既打幾隻字自行廣傳以下連結：

周同學 加油！ 我地要煲底見 頂住呀

Diu..集氣.加油呀....你係社會既支柱....要生勾勾睇撚住林奠斷手腳生花柳點撚樣死

加油啊 加油啊 醒返我個個星期都食一日齋

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

周同學加油💪🏻頂住吖，我地香港人一個都不能少

要死都係甴近平林鄭黑警死先!
周同學，快D好返!

要冇事啊

係好過讀毅進去做狗既
人哋始終大學生 仲係ust

我睇哂 FA手足一定要頂住 周同學既事唔係你既錯

叻唔叻，大唔大學生都唔應該咁樣死

放棄左依家走左啦聰明仔

唔屌你，一齊集氣求佢醒番啦

都係果句，去到依家咁就算醫返都可能係植物人

不如俾佢安祥舒服咁去

啱，生命中有好多位都係比死更慘，但唔代表要放棄，將來香港人一定會盡力支援周同學同佢屋企人，等佢地知道香港人冇係呢埸運動中放棄佢地

求神跡!

我崩潰喇

撐住呀巴打 大家都同你一樣感受架

手足 要加油 撐住呀！
約好左煲底見嫁！

晏就話佢情況唔好但求生意志強
我地等緊你係煲底相見

加油呀, 要好翻呀

周同學請你頂住！全香港人都撐你！你一定要醒返！我地約定必見到重光一日！柒婆所有狗官黑警必得報應！！！

Good night, sir!

好難過

點都好 幫你集氣

我哋會等你返嚟㗎, 你都要頂住

周同學, 頂住！

[學術討論] 工作日集會或遊行，直插香港經濟心臟

撐住呀！！！

頂住！絕對唔會放棄每一位手足！

Computer Engine都唔勁？ 你訓撚醒味 仲要UST

腦部壞死...
執番條命日後都無可好似以前咁
一係變植物人一係影響行為能力

屌你老母收皮啦，ust電腦香港最Top呀

周梓樂，你老味我要你健康、長命百歲，之後打你既波、玩你既電腦

叻過你條廢柴先

起身啊喂！！！！

返黎啊

總係有啲柒人要講下柒嘢先安樂

周同學宜家喺需要一個奇蹟
但係呢個世界本身就有好多奇蹟
唔好放棄希望
一定要陪周同學繼續行落去

我都係嗰句
傷到咁，醒得返都未必係好事
將心比心你自己傷到咁你又有咩諗法
我就唔會呃自己希望集氣佢醒返無事
不過我會做嘅就係帶埋佢份傷痛上戰場

同埋唔好再睬d無聊message啦，你越覆佢，佢越開心阿

CS最撚難入啊而家
死傻閪

真on9?
你估IVE 真係電競男拔咩
UST 電腦唔勁唔通毅進勁？
返去重讀毅進喇sir

為佢集氣 希望佢平安

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

半邊腦壞死，就算醒番都唔知算唔算係同一個人

記憶，情緒，知識，各種基礎能力都可能冇曬

最遠處幾時先吹來號角聲

收皮啦屌你老母
唔出聲冇人當你啞

我依家答你 未來世界就係AI既世界 佢會係構建未來世界既其中一個工程師 佢可能唔係最勁果個 但絕對係不可獲缺既其中一個 btw 屌你老母 食屎啦垃圾

唉諗起都心up 究竟承受左幾大既痛苦

雖然唔識你， 但你最後清醒嘅一刻一定身處係好恐怖既畫面入邊。搞成咁一定要追究黑警阻止急救， 同埋查清真相

叻過讀毅進先啦。
班狗入商場好似開閘放狗咁，
大sir都攔唔住
100%畜生

黑警 填命

科大電腦都唔叻 唔通你條垃圾叻?

Dllm 見識多啲再講啦

一定要好返！

推！

(急）尋晚有去ust 手足有無人有影低d 紙鶴，周同學家人想要

手足加油呀 我地全部等你歸隊 我地唔可以早死過班黑警㗎
每日都會為你祈禱

時到如今 希望佢可以早日安息

手足 我知你攰 唔緊要架休息下先 休息夠就起番身一齊睇香港光復好無！
應成我 煲底見 不見不散

你又有幾叻？收嗲啦

你毅進叻啲

同您一樣大，每次睇翻您嘅新聞，個心就好痛。
流5L血好多，辛苦您了，但可唔可以頂住。
仲要係煲底見 數臭班仆街狗。
乖，話我知醫學書嘅野係假嘅。
話比我知呢個世界好人好報，壞人有惡報好無。

唔好意思，我無見過黑警會為自己打傷既人call白車

頂住啊求下你 個個應承咗煲底相見 個個都想反口

我相信人在做天在看
一定要撐落去呀

一定要再見到明天 周同學希望你醒番見到係晴天

女的比人姦到性器官有嚴重傷痕就直接殺死變浮屍
經林大驗屍黨官簽報告就燒屍,只需要威迫利誘家人簽同意書

加油呀周同學!!!要一齊頂住呀!!
雨過後有彩虹，你醒返之後聽日一定會好天架
我地仲要煲底相見

無論由將軍澳到醫院 ，FA，醫生都話你求生意志好強，你一定要撐住，就算醒番係植物人，都仲有機會好番，就算無奇蹟，未來世界科技發達，醫學上救你，科學上救你 甚至你家人朋友回到過去救你 全部都係方法 只要一息尚存 好番既機會絕對唔會係0

加油呀 周同學 只要你醒得番 情況穩定 凡事都有希望

我曾經查過HA公佈的示威者傷勢資料

扣左中槍隱瞞唔到的人, 我確定比黑警壓頸至重傷的人無計落資料
唔可能分次緊急

我估計比差佬殺的人起碼有二十人
未計比人強姦後滅口,睇唔開自殺的女仔

集氣一定要冇事

大家意念一致幫手集氣
一百萬個人嘅強大意志可能會幫到d忙呢

Btw
識唸嘅一齊唸六字大明咒（上youtube search 點讀）
非常簡單6個
讀完心諗迴響俾xxx（全名）
希望佢點點點（自行填補）

頂住啊求你

手足 我知道你睇到架 撐住丫
我想你知道好多人都撐你架 你好勇敢 你既親人朋友同學仔同路人會一直支持你 我地要一齊贏呢場仗 加油!

為周同學祈禱 求上帝賜平安無痛楚😭😭

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

求大家

今日google睇左好多舊聞
我相信真係會有奇蹟架
手足要撐住啊！！！！！

叻仔！仲有我地撐住 你要睇到我地成功 煲底下相見

肯定唔會咁諗
死人先守秘密
差佬恨不得佢死
係果度發生過咩事就唔會有人知

講得好！有見地！

加油！

真係讀緊毅進嘅手足應該想喊

其實有冇人整張雞護名單

收嗲啦毅進仔
井底之蛙

啊sir 俾人講中痛處？

橕住呀

醫學係會進步 植物人都有可能性醒
一定要大步攬過挨過呢次

其實只要腦幹冇事，係有好大希望可以正常既，大腦缺失一部分其實其他部分係會慢慢替代翻缺失部分既功能，有唔少人係可以正常生活，但係如果touchwood腦幹出事就好難講。

夏蟲語冰
科大電腦唔叻 唔通你坐係電腦面前打飛機叻咩
想叫你讀多啲書 但你都係唔會入到科大架喇
傻鳩毅進仔

有冇人捐個腦比佢

訓唔著 希望你頂住 加油 好多人等緊你架手足

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

祈左禱未大家?
念經又好 手抄經又好 冥想都好
用盡一齊方法為手足集氣

支持你

😭😭😭😭😭

又話煲底見 手足你要有口齒

手足我瞓唔到
求下你起身啦

何君妖

我接受唔到

咁已經唔係佢.......

藍腦不了

頂住呀！手足！

喊到痴左線 但好無助 切膚之痛⋯

跌一層樓都搞成咁 所以打人千祈咪打後腦

手足求下你唔好有事

你攞你自己中學讀嗰啲電腦選修課同人哋比梗係唔難啦

not funny.

His family must be terribly sadddddddd

叻過你毅進仔啦

集氣 禱告

繼續集氣

唉，救得翻都沒半條人命

更加唔信咩耶穌天主，更本世界無真理公義，只有暴力陰謀暴政，咁嘅政治環境，千祈唔好結婚生仔

其實係咪一路唔test就一路都唔會count佢腦死亡

笑撚左
搵出真相然後點？
然後係IG story講自己好嬲？
夠膽講出「唯一可以做」
但件事竟然係呢啲根本冇意思嘅事
真相真相
搵完真相你班友咪又係好嬲好嬲然後返工
咪就係呢種心態
所以我六月已經話你班垃圾支港人輸硬
2014到2019
根本就未醒
骨子裏始終都係奴隸

燒山燒山
燒山真係燈的話
你咩都買佢對家你發左達啦
2019仲信咩燈燈燈
又唔係有正式統計
一味靠自己記得同認知
你咁好記性認知能力咁高
你就唔洗好似而家咁低收入低學歴低智商啦

2019仲係度憑感覺話人燈燈燈
冇數字backup
我話你老母燈都得啦
On9

最撚岩聽就係呢句

要撐住也

醒咗都變植物人
推啊，popi阻救護車30分鐘入來

講真，如果周同學真係變植物人，我寧願佢拔喉，下世唔好做香港或者中國人

咁架情況好返未必係好事

周同學 你一定好辛苦
你努力支持住，我地係度集氣
希望你可以無事。

你要盡力加油

有冇update

集氣要平安無事

唯一可以做既
係無限期三罷呀！
咁先可以幫周同學沉怨得雪

周同學要撐住呀

情況再壞
周同學都未放棄
我吔點可以放棄
世界上係有GCS得3之後醒番嘅奇跡
人嘅腦部係比世上所有野更難預測
佢為自己奮鬥
我哋更應該一齊集氣
為佢打氣
我哋嘅支持同鼓勵
我相信佢一定會感覺得到

加油呀！

推啊，手足加油

人地大學生，你毅進仔？

係，不過除左加油都冇野做到

唔好放棄出面仲有好多人等緊你

手兄，你要加油呀。我地好多人等緊你一陣歸隊嫁

手足頂住

香港人起義未

頂撚住呀

小你老豆呀 死左人 你至親死左你會唔會講得出

集氣啊

吊你老母

手足支持住

手足

有關阻礙救援
我唔想再開po 巴打幫我開

1.同學受的超重創也能堅持到現在
2.同學失救情況如同831的失蹤傷者
3.你們要行奇蹟但你們又不信不做
4.香港醫療科技好L落後，包括思維
5.或者奇蹟能在未來的未來發生，你能選擇超急凍！？
致以周同學家人的深切慰問
對不起，我當天看小了眼
希望有能還原真相
想要CCTV
光復香港 時代革命💮
願榮光歸於主🙏

夠鐘起身啦

奇蹟麻煩你出現

邊隊狗阻救援啊
交出黎啊！
垃圾黑警
一人犯錯全體受罰！
全隊犯錯
理應解散！定罪
冚家剷！

要醒啦
全部手足都等緊你

周同學
加油 撐落去呀

起身屌閪喇

手足 我只希望你舒舒服服
不論你醒翻與否

又準備沉底了 依家最新討論係何妖

唔交人出黎就全隊食哂受哂
唔好懶委屈，就算你唔在場人但你班狗有份做幫兇隱藏身份

唉 好心酸
而家係咪得返追查真相呢條路？究竟係點跌落樓

唯一希望應該係車cam

周同學，撐住呀

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

Push

周同學

要醒番，開始食齋祈求你甦醒

神，求吓祢

可能中學ICT都讀唔掂

但好矛盾 唔結婚生仔就會被換血

仲有就係當晚消防救護一齊出黎開記招證明班殺人犯阻礙救援

真係仆街至極

之前新聞睇到話成年人切左腦基本上唔會復原

習近平 曱甴王 甴近平

睇到都眼濕濕求下你撐住

周同學求你撐住

push

推到康復

已變腦殘
植物人....
隨時拔喉

有無update

推到醒返！

撐住呀，好人一生平安

冇update可能係最好

3萬隻狗中，種影衰ust嘅白衫狗多定毅進狗多？
振英仲係人時，佢都比垃圾毅進狗努力好多先考入 ust bba，可惜有人唔做要做狗

一定要冇事呀！！

之前讀neuro psy 冇記錯好似外國有個case係成個左腦定右腦切左但都生活到但最後好短命....

集氣，push

唯有相信醫生既專業 望佢吉人天相

另外希果層有車主有裝長火又肯交片出黎還周同學一個公道

雖然唔想承認，但確係事實

你有冇讀過大學？
我地ust cs 係全校最難ge 科

UST CS 喎…… 你老味毅進仔

點都叻過你先啦

要吉人天相 我相信呢個世界仲有奇蹟
最後周同學一定可以憑住佢極強嘅求生意志 一路捱過物理治療最後康復返

班狗點都有責任
明明本身冇人需要承受任何痛苦
除左祈禱唔知可以點

集氣 為手足每日祈禱

大家同我記住

係黑警害到周同學咁
係黑警害到周同學咁
係黑警害到周同學咁

當中嘅細節係要查，但唔係重點

加油加油加油加油加油

CPEG先係

撐住呀!!

屌你老母喇
大學係咩都未知係咩 縮翻入你老母個臭閪到喇 mon post 狗

集氣
巴打起身喇
鍾意户外活動嘅話 我相信全港人願意陪你去玩返次
快啲起身 好多絲打話要嫁俾你啊 揀老婆啊

屌無
你老母都冇心理準備生你出黎

頂住啊同學

請繼續為手足集氣

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

咩環境

唔想咁講，真心希望來生再做香港人時已經係一個真正自由民主的福地！

加油加油

gpa 3.6先入到cs呀，似你咩垃圾

［領展公開嘅CCTV又有核彈 有疑似人腳出現］

你係咪on9？
關GPA同CS咩事呀

你真係冇撚讀過大學㗎

我覺得你傻Hi多d。on L99 串毅進又傷到你玻璃心。真係Sor9ry

Sor, 我就係ust grad, 所以先知佢收生成績

再講 3.6算老幾呀。船都申請唔到啦

你鍾意點話點好啦。就算你話自己哈佛畢業，我都信你。唔同又fc咩

其實我發覺我禁錯reply 制，我係覆緊讀電有幾勁，大家一場誤會🤣

Sor 手足。我以為係分化L

我禁錯制啫，但cs上d yr1真係要gpa 3.6先入到，同global business一樣

天佑好人

一定要醒返唔好變植物人

諗下前日一出新聞話會拔喉 群情幾洶湧
即刻話要殺狗 真暴動
之後改口風改新聞 即刻靜返晒
尋日直頭唔update 個病情 直接冷處理
你就知發生緊咩事

點解冇update

但係Civil有金門女團俊和女團

扯扯地

人命如草芥

周同學已成政治棋子

依個係家人意願
講明唔再向外公佈

唔好怪我黑心咁講
拔左喉 呢次運動可能會提升到另一階段

情願家屬拔喉
呢刻尊嚴咁走 好過做政治棋子

咁你都應該信晒陳彥霖老母

都要繼續關注
唔可以俾何妖做上風

咪係
琴日全部都係個妖人

哩啲涉及公義嘅問題 其實仲可以收收埋埋咩

見到周同學咁 點解要收埋低調
點解唔為佢搵真相搵公義

推
熱門點解冇哂最新病情

我只係講左fact，答ching問點解冇情勢update
依個唔係信定唔信問題
講真，周同學既結局你知我知，亦無礙要搵真相

只係你唔會係家人搵到真相

我同意唔可以
但周同學既傷勢如何，同要唔要搵真相，去到依家唔駛太掛勾

但就算執返條命，但切腦既傷勢，已經夠黑警仆街死

只係係現今香港，要搵真相好難

冇comp3711差幾皮

Fact係無消息流出
至於係咪佢家人意願就難講喇

COM3711咩黎？
利伸我讀COMP科後面得3個number

Design and Analysis of Algorithms

一科官方講明d assignment俾抄人嘅科

from學生會會長，家人意願就係唔想再外界討論病情，所以我相信知情人士都唔會再放咩消息until確定周同學腦死亡

依家好大機會變植物人，中共唔會咁易比佢死,你睇下出面啲post 已經無人記得了

係 死左都未必呢兩日比人知

We r playing with ccp. There is no fact

當年得COMP271
係咪用Introduction of Algorithm本野？
最難係NPC?

Pushhhh

最慘就係夾硬吊命，為既就係做棋子

難廿倍到

呢科太蝦人讀，有fd爆4呢科得b-

網傳大部分消息係假
咁可能情況無咁壞 有機會醒返？
不過都會無左好多腦部功能....

差佬邊有咁叻呀。。。

原來篇野兩日前

領展閉路電視片段未見警察在學生墮樓前出現

香港人真係善忘到咁
兩日就可以冇事發生咁

咁代表咩？
佢阻礙救援係事實

冇可能忘記

有希update?

岩！
無班狗地阻撚住白車送院 周同學未必會咁嚴重

未知事實唔好亂咁噏否則就衰到貼地冇曬公信力講嘢以後冇人聽

721
811
831

撐住啊

加油呀！！咪撚再推何妖啦屌

點樣唔係事實
First aider 出黎講俾槍指住叫佢走
有人影到3-4個popo車block 左架救護車
咁樣仲唔係事實？

如果班狗曱無阻礙救援個30分鐘會唔會有轉變

撐著呀手足

周同學加油 堅持住

頂住呀周同學😭😭😭

個隻狗黎